fz vs fsn

fz
fsn

利申皮已正

未出櫻線好難比

一套打三套

秒經

另外個兩套唔夠砌

一定你負皮

hf線>fz>ubw>saber線
可以點評分

fate線係fsn既核心

fsn淨睇啲master用令咒嘅兒戲程度已經覺得係小朋友齊打交，但係fsn賣既係校園戀愛同打鬥，fz係賣嚴肅加明槍暗箭，風格好唔同，但對我嚟講都係fz劇情正啲，同時fsn嘅角色又好討我鍾意（除咗士郎）。

結論：好難揀

ubw劇情咁正，一定係fsn啦。
一路遇到唔同既servant，一見面就開戰，又唔知邊個係master要去估去搵，中途saber比人捉走 ，archer轉去投靠敵人 ，劇情曲折，有高潮起跌，精彩刺激
而且人物關系描寫得好，到最後尾saber消失真係好唔捨得
反而fate zero劇情零碎，吹水仲多過打，

Fsn入坑

fsn又輸咗

FZ睇聖杯戰爭
FSN睇小朋友談戀愛

FZ>FSN

聖杯戰爭到3個對手坐埋一齊飲酒

FSN上堆人地屋企扑埋野

三王性格都係極端嘅人
何況果個位assasin係準備殺rider同saber
只係比人反打 唔係你睇吹水咁閒

金閃收埋收埋咩都唔講咁
Saber夾硬比佢醜化到咁
成場三王好似淨係用黎寫征服王好好波咁

事實上亞歷山大都係想通過三王震懾其他兩條友

點知一個一劍車爆自己寶具

另一個拔刀已經令自己個固有結界崩潰

動畫無扑野

唔好自欺欺人

仲一齊出街去公園坐低野餐
得閒又可以走去敵人屋企坐
fsn真係好睇好多

諗返rider真係好慘 比人屌打
一下咖喱棒冇左架形同本體既馬車真係o左

個兩件直程bug黎嘅
最多馬後炮咁講就係rider計錯數 諗住留力打金閃閃而唔用王之軍勢打saber 結果兩樣都俾人打爆
計落最多咪贏到saber berserker
最後金閃閃依然會打爆rider
不過佢嘅性格真係好吸引人 佢同韋伯個pair睇得好歡樂